网军来了我带路

同志们努力 打倒港毒狗

同志们咱们走这边🇨🇳🇨🇳🇨🇳

港奸林郑子虚乌有好大喜功，伪造港毒势硬推送中条例向中央邀功
殊不知在中美贸易战下，反向美帝暴露香港对中国的战略经济地位
一旦香港被美帝抓住不放，失去唯一贸易壁垒
中国经济势必受到严重打击
中国人要团结起来
保一国两制，高度自治，无门槛真普选
保住香港这个有经济战略地位的特别行政区，成为对外贸易战的炮口
721名导演李力持挑衅维权年青人到中联办滋事
同日晚上港奸何君尧伙同乱港乡委恐怖份子，在元朗车站发动恐怖袭击，无差别暴打路过市民，并向警察施压让路，以保违反国家土地政策霸占土地的丁权
支持香港警察，别为港奸林郑犠牲性命
支持成立独立调查委员会，追究下令制造混乱的高官，还前线警员清白
追究林郑分化人民引发党内江派、习派、太子党斗争的责任
支持习主席「爱国爱港」，诚心拥护「一国两制」「高度自治」方针和香港基本法给予的无门槛真普选权利

操你妈怎么还没收到三毛

帝吧同志全面进场

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

你怎么身为中国人像林奠一样勾结外国势力！？